平平地嘅二手benz車要幾錢度

唔好太舊就好

三百五

唔太舊就ok

日租？

Benz

2000年s500
有無興趣？

我由細到大都鍾情benz

冇咁快買到
開po睇下要幾錢

5 萬内有交易啦十年車

二手Benz仲要平平地 人地一睇就知你充大頭鬼 諗其他牌子啦

真係純粹中意
其他牌子有邊個性價比高

Audi BMW 個樣冇乜大變化 唔似Benz代代都唔同樣 唔識車都一睇就知

二手要幾錢到？

你筆直幾多先 要房車定揭背車

建議樓主上28car自己睇仲清楚

自己上28car望
大牛龜果啲款幾萬都有

放緊

4 5萬就有 十幾萬叫做condition好啲

筆直唔過8萬 房車